古巨基討論區(524) 今年內推出粵語大碟 | 期待第3plug |

關於未來既計劃/作品 (update 24/5)

1. 廣東新碟
- 新碟主題關於香港, 靈感源自網絡
- 第1 plug <初心>
- 第2 plug與黃子華合唱<子華說>
- 新歌<勁揪>已於演唱會優先發表
- 將陸續有派台歌
- 落實既新碟班底係方皓玟, 林奕匡, 林夕
- 2018年內推出大碟

2. 演唱會
- 10-14/5 香港站 (已完)
- 19/5 中國湛江站 (已完)
- 2/6 澳門 (不公開售票音樂會)

3. 影視
- 2019年可能拍為其度身訂做的中國電視劇
- 積極計劃執導電影

古巨基Official fanspage:

古巨基Official YouTube Channel:

古巨基Official IG:

古巨基資訊台:

古巨基討論區(1127) 年底出碟 12月中於港有公開演出

古巨基討論區(223) 3月於香港舉行音樂會 推出致敬張國榮翻唱牒

古巨基討論區(414) 回歸樂壇 籌備製作廣東專輯

古巨基討論區(1021) 10.28廣州演唱會 將推出以"香港"為主題的專輯

古巨基討論區(111) 將推出以"香港"為主題的專輯 下一主打歌與男歌手合唱

古巨基討論區(313) 五月紅館｜新合唱歌"子華說"｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(405) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(505) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(506)五月紅館 | 今年內推出粵語大碟 |

星匯銀河古巨基音樂會 (不公開售票)

日期：6月2日
時間：20:00
地點：澳門百老匯舞台

In-Music-2018ALL COMBO音樂狂歡派對
日期：2018年 5月26日 (星期六)
地點：亞洲國際博覽館10號展館
時間：5:30pm
票價：$580 / $480 / $280 / $180

參與歌手：古巨基、梁詠琪、Hebe田馥甄、尼坤、葉曉粵、Boy Story

門票將於2018年5月7日 上午10時正起公開發售:
網上訂票：

詳情：

《古巨基我們世界巡迴演唱會 - 香港站特別版 》相關

[劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區 10-14/5

[我想繼續唱 /劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區 10-14/5 (2)

[我想繼續唱/劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區10-14/5 (3)

[我想繼續唱/劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區10-14/5 (4)

砵蘭街古巨基busking

足本版

古巨基粵語大碟第一主打歌 - 《初心》

MV:

微電影:

第二首主打歌 -《子華說》

MV:

為香港運動員打氣而寫新歌 - 演唱會版《勁揪》

唔小心做咗考古撚

話咁快又新po

呢隻我有
果陣喺台灣買
心諗台灣版個封面靚咁多

唔覺意推推下爆左po都唔知添😂

基迷連登會然點名區

1.初初
2.港大古巨基
3.Joel古巨基
4.蝦你波波
5.字裡行間
6.失敗者
7.Nash
8.平陰妹
9.逆時光
10.大雄胖虎綜合症
11.大世界小幸運
12.Carol子
13.Fila妹
14.咪撚睇我個名
15.東莞神起
16.sou
17.喜愛李紫昕迷信
18.冷冷雨
19. 美波bb
20. SergiPalencia
21. 匡智會發言人
22. 人山人海
23. 童心點星麵
24. 古巨基美斯
25. YO歌之王
26.阿歷C朗拿度
27. 光頭佬施丹

致少年時代有冇出過碟?

無

主任點解唔落名?

佢好似話要考慮下

岩岩聽返勝利誓師
入面有隻 "少年遊"
呢首係基仔原唱既歌?
但其他碟好似冇出現過

繼續留個名先

真係估唔到連登都有咁多人中意基仔

未試過睇一個post睇到咁興奮

終於發現自己唔係孤島

恭喜啊

sor 原來你我爆左冇開post

自貼賀賀佢

緊係會啦 幫手整返個基仔歌單

演唱會唱俾老婆果part既歌單+直到銀婚

睇下直到銀婚歌詞先

過份
我要幸福方舟

屌 up錯 幸福方舟先啱

Once upon a time
一生何求
一刻永恆
找到你是我最偉大的成功
讓時間說愛
幸福方舟
大雄
Be my valentine
愛與夢飛行
愛的解釋
笑說想
好想好想

原來呢度咁多人夫/人妻

lm

候機中，有冇手足同我9up

加入9up 婚宴歌單

來來來

我煲緊 求戀期

[url]
[/url]

恭喜

恭喜！

直到銀婚

公告天下我愛你

歌單

歡樂今宵
任天堂流淚
必殺技
傷追人
愛與誠
天才與白痴
我自問
公主病了
戀無可戀
無涯窿
告別我的戀人們

好喎 仲有冇

無涯「窿」

求戀期同舒淇2套都好正，佢個角色簡單，好cult

大雄 愛與誠 想說笑 戀無可戀 戀後感

Part 2一定要跪求佢唱 想說笑

首先要真係有Part 2

一黑一白好正

雨聲淹沒我 最後的叮嚀
有多少累積 都只能歸零
你還是細心 拉平我皺摺衣領
遺留的項鍊 在胸前貼緊

再沒有資格 給你一個吻
如果有悔恨 要怎麼承認
什麼讓我們 丟失最初的單純
在彼此人生 鎖上一道門

我以為能 承擔這結果
低頭去挽留 會顯得我太懦弱
誰對誰錯 都不能讓誰更不寂寞

我一個人 承擔這失落
裝作很灑脫 原來只會更難過
我的天堂 從此以後無盡地墜落

我們隻碟好多首都好鐘意，除左謎底 太方皓玟，個style唔夾基仔

頭幾次聽隻碟個時覺得
點解有半隻碟既歌都差唔多feel
但煲耐咗 分辨到幾首歌之後
而家仲loop得多過大時代同我還是你的情歌王
可能做碟班底同廣東碟唔同
多啲新鮮感

大時代又係有啲玩味，但又係正，個人覺得好過時代

我又覺得幾好聽，講真首歌好小明其實對佢都好，起碼多一種style嘅歌

點解基仔既國語碟入唔到台灣金曲獎？

唔夠知名度同多元化？

《大時代》有主題性概念，《我們》有14位兩岸三地創作人一齊做，有咩入圍準則？

唔知 但金曲獎評審好似年年唔同標準都可能唔同

惡搞才是神作

Sing con有人唱基仔既歌
我應唔應該大大力咁讚佢識貨

邊首?

戀無可戀

唔係愛得太遲/愛與誠/必殺技
要大力讚左先

婚宴前：愛的解釋
入場：Be my valentine
播回憶片段bgm：幸福方舟
新郎(不是我)唱歌：我與你
上乳豬：爆了
完場：人生有幾多個十年

到時生仔女就抽播 你生同我生

我果時有諗過成長片段用 人生有幾個十年
最後都係用返原本自己首theme song 放棄左基仔…
絲打可以用下, 都唔錯

俾多幾首選擇

這次古巨基墮台消失在觀眾面前短短十幾分鐘，再上台仍笑着安慰大家，我看到了他驚人的意志，看到了他的真心，還看到了他對生命的熱誠。

他身邊人跟我說，他墮台後背部劇痛，動也不敢動的時候只說了一句：「對不起！是我的錯！我記錯了位置！」
東周刊 專欄【遂心如爾】作者：梁爾紋

QQ音樂星期六會現場直播

唱邊首

但兩隻碟好似係台灣冇咩太大迴響

香港地區都睇到？

有時唔block, 可以裝定unblock youku以備不時之需

戀無可戀啊

窩居我覺得好高質

留名等睇基仔片段算

好似幾好喎 考慮下先

奇想：
煌府廣告成日sell飛天南瓜車
配once upon a time
絕

留名

香港歌手佢哋淨係識Eason姐

之前提到果位大陸歌迷
又比我發現到佢同我地互動

可能係佢正評咗你

古巨基-傷椎人+老婆必殺技

不想打九九九走去求助 無奈我的老婆她質問我
整親腰怎可R鼻哥 為了一家幾口不會捱餓
無論眼圈撐住條腰都要唱歌
還扮瀟灑懶Chok喎
知了拮下拮下 擰下擰下 "撬"下"撬"下
傷痛是無法了結清楚
叫個師傅幫我搏命揼 揼到腰骨彷彿不屬我
我要按摩 把驅殼暫時就當不屬我
麻木去受你再揼我一千趟怕甚麼
摙多下 我個膊頭又甩左
原來傷椎的我不可踢波

你近來又話老公 兩部屏幕在發功
還笑我已數十歲 像個頑童唔願訓
我話其實我也懂 全因我腳痛頭痛
打機都算是最佳的放鬆

我道行都低估了你 我以為你訓咗
一句現在熄機跟手你 你拔去那電掣那電腦 我個記錄無咗
求你別要 無神神純熟地嚇我 而我問我 為何還承受你啤我
不要讓我一敗塗地 輸咗個save 喔噢~
求你別說 吟吟尋其實為了我
何以技癢 照計你半夜三更應該訓咗
一開口喝一聲 彷彿已嚇鬼我

個Style 好似佢, 應該堅係佢自己填?
好搞笑喎

笑到hi hi

痴線
好正

好正

老婆必殺技係咪要比古太聽

原來 "青春修鍊手冊" 好正
我喺Youku睇完基跳舞,覺得好正
搵返原唱, 不得了,狂loop中

原唱慢好多
不如睇少女時代YoonA跳好過

最衰基個版本演唱會太嘈, 如果唔係loop基果個仲好

有冇網址連結

我就咁去Youku search 青春修鍊手冊 古巨基
有一堆

愛與誠、好想好想、勁歌金曲/情歌王全面進場

Tvb新聞台講黃牛飛問題，有少量基仔演唱會影像

上youtube睇返09 Eye Fever 尾場啲氣氛真係無得彈

當年新聞鳩噏多

仲有話同金牌時期既職員有路, 另同Stephy失蹤兩小時都聽過

至於信唔信就大家諗啦！我就唔信

似係無嘢搵嚟寫 金牌年代唔計老女人
邊個放埋基仔一齊都好有叔叔同妹妹嘅感覺

唔撚係掛😦

祖爾好似住港島
機鐵啦

去東涌轉巴士

10年前
我果時好似係去通利買飛既
坐正面第二格
依家哂氣啦, 前面全部黃牛/內部留哂
買得既都係邊位

有冇巴打試過係hmv個網站到訂購基仔啲碟？

基仔得15mins唱，joel都願意俾錢入場，真粉

係expo?

歌單猜猜看：友共情、愛與誠、情歌王

今日17:30 QQ音樂將現場直播「QQ炫舞十周年盛典 - 香港場」！

可能會睇唔到，裝定unblock youku

準備開始，壽包ready

好似有得睇

基仔千祈唔好第一個出黎掉壽包

好前咁咼Joel!

班dancers好樣衰

肥婆呀嬸

果啲人可能派飛入場

通常都𠝹開3part, 三個大牌分開出，要你睇到最後

點都有一個打頭陣
睇完基可以走

係就快

出黎啦 龍蝦王

你

第1個基哥

唱咩歌 屌一定好老尷見到出面空到咁

第1首情歌王

出黎未？第一個係邊個？
有gigi會唔會唱許頭

第1個基仔出

照計都係佢打頭陣架啦
恭喜哂可以走

Joel走未

仲有冇

愛與誠、友共情

邊撚個叫泥坤

睇埋hebe

過氣Kpop泰國歌手

真係第一次聽

第一次睇hebe live, 好有魅力

Tvb講黃牛有基仔

Gigi演唱會都開到成場電話燈
基仔...

佢隊2PM係咪散左

我都見到…唉…

好似未散 散個隊唔係2am咩？

2AM我都知散左, 但2PM唔肯定

係咪成堆oppa去哂當兵淨返泰仔係度??

又係時候屌基仔佛系歌迷會

其實基仔真係好好，喺香港做大陸show都唱2首廣東歌，gigi無唱廣東歌

True 絕對可以唱好想好想

基仔今日有無歌迷會舉牌？

係, 呢樣真心抵讚

其他表演單位有無粉絲牌？

另外三個大牌歌手有

係咪完左?岩岩先返到屋企

5:50左右已經完左

Fb有fans 話佢請細路食野

咁早既咩

佢打頭陣，唱完即刻走左

下次組隊去食甜品
老細記得多d巡鋪呀

Rondi上緊tvb

佢又係講返果幾句

我今日都有出港島 真係估唔到佢會巡鋪

訓左冇睇

講完老細巡鋪好想去Alice Wild食野，但太遠

我諗諗下都係諗住跟返原本, 今日照去…
不過老闆唔會再出現啦…

模特兒王詠珩（Wing）月前代表香港到日本參加國際小姐選美賽事，雖然最終未能贏出，但憑燦爛笑容及修長美腿已吸引大批網友注意，星途開始發亮！

Wing直言願意接受多方面嘗試，最希望是做演員演活不同角色人生：「最想係拍啲勵志熱血嘅青春片，驚過咗個年紀，做唔到，依家都仲似學生，有包包面，咁當然做壞學生都OK，咩機會都會把握。」問到最想跟哪位演員合作？她直言很欣賞影帝劉青雲，大讚他演技出色，而且是愛妻號好男人，Wing又提到自小偶像是歌手古巨基，並自爆癡情Fans事迹：「我細細個已經超鍾意古巨基，覺得得佢好親切，啲歌又好聽，對老婆都好Nice，記得有次去澳洲旅行撞到佢有活動，買咗海報但最終排唔到拎簽名，之後返香港專登拎返海報畀佢簽！真係好似小Fans。」

古巨基真係好串
曲線要講明

[img]圖片網址 [/img]

基哥準備拍mv未？好期待勁揪

應該重hea緊

快d食住演唱會個勢+世界盃氣氛，熱血d

古sir做所有嘢都係慢工出細貨 睇咗咁多年都慣

你等港超開咧好過啦

諗起求戀期
有場戲係雷頌德 基仔 蘇老闆 張燊悅4人睇波, 果場係利記對紐記

咁幾時開咧

8月尾9月頭 頭

話說套戲係mytvsuper有得點播

聽講基仔當年面對周海湄都係出哂手汗

手汗不是無時無刻存在嗎?
哈哈

應該話佢對邊個無手汗

真係唔知，搵日睇下先

大家靜哂…推下post先

最近都翻煲完求戀期
依家煲緊熱血最強 同 笑看風雲
小虎好可愛

基仔

其實基仔會唔會上連登睇我地d留言？蛋記工作人員快d share俾基仔睇 我地好支持佢

出碟啦_ _

楊采妮: 士多啤梨味!

笑死我

好無聊, 一句說話都咁多野講
香港站緊係唱廣東歌, 佢一早都講左
衰在咁岩呢個時候出左個咁既政治敏感話題
搞到d人起哂鋼

頂, 唔記得加密…

依度有冇人鍾意《大師作品》？

唱k好難唱
唱就唱到但好難有佢個feel

正

皇家反千組 mytv super都有
大家慢慢煲

我鐘意獨男

因為唱緊我自己

講一講電影，即刻有人upload天旋地戀

冇人up徐安良

前奏段cello勁正

嘩 正

發覺今年係post講乜有冇
我想獨中六合彩頭獎

早兩年同成龍大哥拍戲
結果上畫時戲份全刪

不過錢應該有照袋

下點解

冇講, 不過基仔個角色係客串, 冇左都對劇情冇影響

套戲叫絕地逃亡, 香港無上畫

第1次聽基哥講粗口

嗰陣娛樂新聞都有講

800萬都唔夠上車

巴打好有大志

我都覺 800個我夠嫁啦

求戀期啲人關係都幾複雜

我懷疑佢係成間英皇唯一一個唔食煙既男歌星

洪卓立食？

好難講
李克勤拍左鄰右里mv食雪茄

洪卓立（Ken）及鍾舒漫（Sherman）昨日出席戒煙活動，Ken自爆中學時因貪玩與表姐在廚房偷偷吸煙，幸沒有染上煙癮。他透露若化妝師或髮型師吸煙後，會要求對方先洗手去煙味，問到會否擔心被指「太寸」？他說：「呢個年代講乜都畀人話寸，所以情願保障咗健康先。」他指不少幕後人員都有吸煙的習慣，所以每次錄音前的半小時會要求他們禁煙，以免煙味充斥錄音室。同場的Sherman亦表示不愛吸煙，男友吳浩康正努力戒煙。

克勤同軒仔都無食啦

有800萬就準備移民了

然後去到外國悶、揾唔到工
之後回來

如果我有3,400個都過台灣了 唔貪心

去台灣，返hea工，慢慢咬應該夠過世

去發展中國家 緬甸 越南 泰國 做生意
做土豪

800萬自己開間野玩下都得了

點都攞個外國護照先

呢度有冇清成日去日本
想plan下行情但無乜idea

一個二個都去日本 點解要返工

Rich, 去日本邊到

去邊度先

邊個國家易搞

保加利亞

邊度都唔易啦 比中国人做爛晒市

大把女仔著, 聊人地影相啦

有女朋友

Trey lee

古巨基個助手你睇到嘅話自己劈炮啦
咁辛苦唔好做喇 返去奶陳奕迅鞋底啦

有冇人同基個助手反映下
Mon post既英皇同事

大阪正啦
第一次同呀媽自由行就係大阪
今昔館, SPA World, 道頓堀, 海遊館, 環球影城
梅田都勁好行

大阪去過一次真係唔會再去 又多香港人 又悶 好多地方都係行街行街同行街

好掛住基仔啊

基仔完埋6月2個show先拍mv?

反而想知佢之前有首話撞名係點

撞名諗起夢中人 其實當時係咪特登
我見王菲都有首夢中人而且基他嗰首歌詞都有提王菲

星戰隻碟 特登的
全部都用人地既經典歌名

果隻碟係向香港樂壇/經典歌致敬 有D詞都呼應返舊歌

音樂才會活出我 無奈用數字才是競爭過銅銀金界定我

呢首D詞
然後我 就似生活於流行榜上
每次放假也很想悠長 但後浪卻等候在戰場
仍難任性 仍然獨身 很想計劃人生 未來實在並未上心
其實問我 只願無法認得我 然後共歌手誠實做好友 在行街買雜貨
似係果陣佢D心聲黎

我諗到而家佢都係差唔多諗法
除咗獨身嗰part

依家唔洗爭獎啦

都係嘅 雖然內心仲好想佢可以橫掃4大頒獎禮嘅男歌手獎 尤其是RTHK嗰個
但係現實係呢啲頒獎禮已經變晒質 再攞都無意義

唔好搞佢啦 見到上年cd勤仲同班細爭男歌手真係………
同埋依家贏左說服力都唔大 不如留係神枱算

如果可以學到金像獎咁有班獨立專業嘅評審搞頒獎禮嘅話
頭幾年吸引返啲上咗神枱嘅歌手返嚟玩 之後多咗人留意廣東歌再俾返而家呢代歌手玩就正
起碼個獎公信力大啲有心有能力嘅人會多啲動力都做好廣東歌

其實佢地冇動力做好廣東歌我覺得係香港人問題
買隻碟幾十蚊都唔支持下

而家又唔一定靠賣碟

都幾諷刺 歌手唔靠賣碟

其一啦, 多左好多網上資源可以買歌, 唔一定買碟
買碟仲有個原因係想要佢裡面d配件
其二係依家d人聽外語歌都唔聽廣東歌
邊有心機做

用app聽歌 佢地賺得好少....

第2點都係既 D人依家聽kpop 佢地D產品幾舊水都有人買

連crossover d乜公仔, 我公司都有妹妹仔同事請假去排隊買…

我真係唔知kpop有咩咁正

講歌黎講賺得多係開紅館
當然你開得2場就冇肉食

其次上tvb

再者去大商場，但賺唔多所以古巨基都唔去了

通常係拍廣告、電視、電影先fatfat

但呢D對搞返起廣東歌冇作用

而家social media興起 麥明詩都爆自己做一次KOL都收5位數
如果一首歌紅得起 都應該可以帶個歌手賺一排

今晚基仔出席了《河國榮31.31Dare to Dream音樂會》

去左現場睇?

冇啦

原來河國榮有唱歌

好似出發去左澳門了

yes

好想睇

基仔fever碟仲有邊2部未出？

應該唔會出喇 呢個係同金牌嘅project嚟

會唔會睇

唔會，但有大陸歌迷已經過左去等即場睇下有冇黃牛

澳門都係殘體

澳門唔係殘體先奇

Hins轉左會都出到啦
Mon post嘅英皇同事可唔可以叫佢出埋piano fever
好鐘意鋼琴

Piano Saxophone都可以諗下

河國榮堅持了三十一年的夢想終於實現了，本周四及周五（五月三十一及六月一日）舉行了兩場處男音樂會。
兩個半小時的音樂會，河國榮唱了不少八十年代的廣東歌，不過，令觀眾最意想不到的是古巨基現身擔任表演嘉賓，基仔表演完後，即晚要趕往澳門工作，來去匆匆，相當有心。

河國榮唱《當年情》時，古巨基突然現身合唱，現場非常驚喜，古巨基笑說：「你的電視劇陪着我長大。」原來兩人早在七年前結緣，基仔說：「當時我見到國榮在錄音室練歌，我以為他準備出碟，通常喜歉唱歌的人都會去卡拉OK，他竟然book錄音室來練歌，所以我知道他和我一樣，都是喜歡唱歌的。」河國榮說：「我不想與人爭咪，所以沒有去唱K。」兩人再合唱《友共情》，將現場氣氛推向高峰，基仔說：「我沒有想過自己在一個鬼佬面前會rap咁多英文。」基仔隨行的工作人員非常焦急，因完成演出後，他們要即趕往澳門工作，足見古巨基對河國榮非常支持。

痴撚線

河國榮有冇唱亞視永恆

今晚個場

點解唔正正經經整個「我們」澳門站

佢好似差鋼琴同人聲Fever(?)

講真 新碟都唔知等到何年何日
仲講咩Fever碟 之前話過出翻唱碟都比張敬軒截埋糊

講開翻唱碟走咗去考古 原來sidetrack concert由上年講到到而家

唔係flute咩

睇左幾版 以前個post好冷清
得幾丁友留言

睇返個post，原來都開口中咗上流行經典50年同舊年12月出新歌

見到自己

大師作品

哇屌 好想聽

遺憾在我是人只夠演技做凡人

咁都睇到

唔係爆了咩?

我淨係見到最尾果行第2粒字係「一」，似爆了

大師作品應該屬於佢認為唱得好爽個類歌，義海豪情啲friend

今晚爆了係咪咁開頭

係爆了黎架
第一行三粒字：你永遠

呢啲音樂會都換衫？

Btw今晚都會有rondi

屌

想羨慕死人咩

求rundown

錯重點：播緊戀無可戀MV

入賭場一轉返晒嚟啦

入一轉牛牛都唔洗買
啲飛賭場入面派嘅

真？

係入去賭就有飛換

唔係要儲分先有得換既咩？

賭幾鋪就夠分啦

下？依家好少分就換到架喇？
好耐無去

三千個位 唔set個數低啲點散飛
賭場都唔care呢啲錢 想吸多啲客黎賭都賺返晒

Song list
爆了
必殺技
愛得太遲
當年情
Monica
義海豪情
天上人間
煙雨濛濛
好想好想
我願意
愛是永恆
找到你是我最偉大的成功
愛與誠
情歌王

好一般

呢啲show一定唱最hit嘅歌

原來今年係基仔喺蛋記嘅第9年 就快耐過金牌時期了

已經耐過
金牌得6年

早兩年先同 ricky hayashi係東京跑步

有基仔post上左熱門

依個list...

熱門果啲鍾意歡樂今宵 成個意境好正

出面果個post講基仔最正既歌
Mon post 既蛋記同事
反映下邊啲先係真正既sidetrack

出面又有人比愛得太遲同富士山下

呢啲post只係鬥fans多

你quote錯左 ？
Btw當年愛得太遲拎晒啲大獎同播放率遠超富士山下 連eason都話果年hit歌係愛得太遲
基仔冇男歌手獎都好多eason fans話唔抵

人肉時光機

以為你話會有 Ronald

另一個post

完show後半個月日子過得好慢，開show果幾日眨下眼就過咗

同感

英皇出演唱會碟通常好快，但係基仔速度⋯

好期待

上次 amazing world 兩個月

不過我唔介意英皇今次慢慢搞, 同埋多 d闊鏡頭睇返d舞台效果, 好似eye fever咁

場場唔同歌, 如果可以齊哂就好喇
仲有真encore果part希望擺埋落去啦

肯定唔會齊
盡量多啦希望

最重要係真encore

高質既清唱逆時光

來年來日、笑說想 啊
為慳錢可能出地球很危險同0.3首時代果晚就不了

直覺上最有機會都係第一、最尾既第二最愛、眼睛不能沒眼淚、天才與白痴

照常理推斷
第一場太多甩漏
第二三場唔駛講啦
第四場基本上好多part都ok
尾場除左塊布（係, 又要提塊布）, 其他都ok, random果part好似仲比之前多左一首？
包埋真encore, 無得頂
第三同尾場剪埋剪埋應該好唔錯了

I like him

大陸有人design呢件扮we tour tee, 老老實實, 靚過真個件

係咼…
同埋真果件大件到咩咁…無買到…
留返買多場山頂

早2日fiona上流行經典50年唱奇洛李維斯回信，印象中好似聽過基仔唱，youtube已經del咗，有冇人有backup?

我都有聽過 個封面係基仔著住郵差衫 不過youtube搵唔返了

仲唔adore我

又多個post講基仔

依家唱法好過個陣

主打歌hit歌都變side track

唔怪得佢自己都話係sidetrack

正, 開頭仲要係歡樂今宵?!

忍唔住開返Amazing World隻碟嚟聽
幾時出演唱會DVD呀 (;´༎ຶД༎ຶ`)

係，驚喜或者唔想練語新前奏掛

04年拉闊
因為版權問題冇出, 出碟仲將歡樂今宵intro駁左落去"自作多情"

點解會有流出嘅？

如果有得睇城城做嘉賓嘅片段就好

903播

幾日冇上黎 就發現好野

真係基仔

古生 幾時先plug新歌呀?

呢幾日匿埋係咪拍緊mv

舊年完《salute》show匿咗2個月，今次匿2星期好啦

依家睇返覺得佢d陰好似把刀

初心mv點擊率突破100萬

勁揪

子華說mv點擊率都突破100萬

古巨基強勢回歸 勁揪

其實澳門/ 湛江站既 band leader是否雷頌德??

一定唔係

😅

香港站幾時出碟

勁揪今個月出唔出到mv呀基哥？

世界盃前出到就正

似係去左韓國，蛋有個職員影張一模一樣炸雞相打卡係韓國

叫佢搵韓國音樂人寫一兩首歌啦

首爾，又轉style

右邊條女...

件super oversize polo

成個呀叔咁 基叔

點解軒仔演唱會tee係用愛與誠

基叔

厲害了，我的基

好難理解

左下有#DLLM

砵蘭街古巨基

基伯

幾驚你叫 基佬

你地仲有睇邊個紅館演唱會
係咪到11點d人就會走

假encore 都照走

實有人走嘅

K先生:
可否阻你十八秒鐘看看信
如果你認同 人是有需要造夢
給我寄贈簽名的信封 只要一封

勁抽mv 係邊呀條友搞乜
世界盃就開啦

完左世界盃開始拍

咁似其實我我我 大雄果part

等唔切了咁耐

好似除左睇日本artist之外 次次睇都有人早走

Side track, 唔拍了

未到11點已經有人走啦
印象中喺紅館睇邊個開都會有人早走
concert yy 草蜢 達明一派都係咁

我無 side track, 只有唔唱就好嘥既 teack...

基仔快 d派2nd plug啦

應該係3rd plug

蛋記同事見到post可唔可以叫基仔盡快plug勁揪，食住世界盃個勢先，mv遲少少出都得

不過首歌係比香港運動員, 世界盃推呢首歌唔係好啱時機

香港都冇份踢

如果無mv, d人唔合背後意義
會唔會又比人話膠歌 😒

但首歌咁熱血，又關於運動員，都可以係呢個時間推出。演唱會已經過咗一個月，開始攤凍咗首歌

要做周慧敏監製，不了

最正真係《告別我的戀人們》
唔知新碟出黎係咩效果呢, 《初心》同《子華說》都鍾意

我最鍾意moments

敢死隊果part 好正

果part堅正
早兩日都上YouTube重溫番

冇人拍到正面車+背景特效

Human 我生

我覺得概念碟黎計
《human》同《告別我的戀人們》一定係最top兩隻
全部歌圍繞同一主題不特止
仲要成隻碟係有自己既flow
唔似其他碟既歌可以撈亂次序聽

特效真係要54-55段正中間睇先最正，56段睇都差好多

呢隻連其他"餡" 都好正
超多相!

我頭場睇56段
壞車

Moments 同星戰

無買到

呢隻都唔買
依家信和應該仲會搵到

我早排喺信和買返隻愛的解釋
$40....

呢個表情係平定貴

好平

比起其他十幾蚊
呢隻好貴喇

唔知你邊間 我之前轉角果間買$20

幾樓？
要睇下新唔新淨

頂 以為你地講全新

好難有全新架喇…
Human有機會有

Gigi段片正到

嗰陣仲係小學雞...要攞一百幾十買隻碟唔係咁易

不要再說了

佢03, 04最爆果幾年, 係我最窮果幾年...
依家好想儲返齊哂
小小心願

好多年前淘大有間舖賣舊碟 而家唔知邊度有了

前幾年仲有好多CD舖果陣 D全新既舊碟賣唔出會3,40咁賤賣出去
依家D CD舖已經執哂

啲碟唔知去晒邊

基錄新歌
咁 勁揪 mv 點呀...

冇

完左world cup先

佬味

世界末日先

首歌叫Man?

唔係掛應該 香港主題

麻甩佬

地盤之猛尻

唐英年：有膊頭有腰骨

可能首歌叫豆腐火腩飯

唔通叫男人的浪漫?
但唔算香港主題呀麻?

大排檔?

難得經過去到間曲奇店但冇開

開12:00 你幾點到

岩岩到

屌 條友遲到 而家先開門

搭新巴26號去啦，行少好多斜路

原來係咁
下次識搭

如果唔想比錢搭車 又唔想行斜路, 應沿住半山扶手梯上, 在士丹頓街出口出(你應該會見到酒吧) , 右轉一路直行就到 PMQ

利申: 曾經係中上環陀地

係窮呀！屌你個閪！

有聲

中上環之鬼

我路痴...早排先第一次去...
行到上去謝左...
半山扶手梯 係中環邊個出口?

我果日買粉紅色圓罐曲奇但想要藍色罐...
原來唔可以...
希望第時可以出自由配
或者環保d出袋裝

落山容易上山難，落山去上環站超快

希望可以一罐入面有唔同味
我揀左綠茶，出奇地好味

行到出晒汗

我買曲奇餅淨係想要個罐
仲爭個紫色罐，但係又唔想食番茄味

我果日去 圓罐無紫色呀
得紫色長方形 不過無貨

次次買都有罐, 會一屋都係

淨係覺得好貴

好似係無出紫色圓罐
不過d罐擺晒係度都唔知放邊好

所以希望會比人選擇淨係買曲奇
用袋裝

係好很貴…

好食嘅貴都無問題
不過有d味我真係唔識欣賞

唔係丫, 牛油曲奇都幾鬆
不過我自己唔中意牛油味…
我中意紅棗桂圓, 所以成罐粉紅色買走好開心

次次去到都唔捨得買

係唔捨得架…
不過果日第一次上去 (之前只喺k11買過)
行到去得返半條命咁辛苦咪買埋

幾時出勁揪mv

緣份到了就會出

拖到9月
就可以締造6年先出一隻新原創粵語專輯既紀錄 (Dear Lesile係翻唱)

唉…諗起以前既佢
兩年一次演唱會的輝煌時期
05 07 09 11
真係點都估唔到一等就7年
基仔呀, 你睇唔睇到我地呀？

軒仔粉絲好正

無…突然有d傷感啫…
我都知唔應該比

今日星期五, 應該多d人等

原來張佳添同林健華5月都有去睇基仔演唱會

"缺"幾好聽

基都無11場喇…

洗唔洗mean到咁

等你報告...
好慘搞個演唱會搞到咁多負評...

出MV呀 DNGH!!!!

等於我地基仔當日被笑周星呢/ 爆了一樣

上左alicewild, 個琴爛左冇人整

點爛法?影黎睇下

邊個咁多手整到咁

噢...我上星期去都冇事...
係個腳踏甩甩地only...
我老公話呢舊野擺響度日曬雨淋...生哂草...
我話D草應該係特登種..

不過落雨就真係會整濕啦

我想問歡樂今宵，再沒餘地繼續纏繞 妖妖妖妖妖
果到，係幾時開始加呢d係Live

因爲1997 CD版原來係冇

我們2015？佢將首歌改編左

唔係，2005年勁歌金曲演唱會已經唱
妖妖妖妖

可能近似原因
所以古巨基唔唱Shirley

我上星期六差不多6pm先去到
得返一張台,坐坐下一個人都冇了, 哈哈

我都覺... 個人其實幾鐘意添... 真係除左大媽舞之外
可能因為呢個係我第一個睇嘅concert (CD) 一睇就鐘意左基仔
好鐘意fever 系列

FreShMAn music magazine 六月刊

無記錯tom lee cd warehouse有得拎

見freshman 個facebook page話今日先出
應該未咁快俾人拎晒

有冇人可以幫手拎多本?

Tom lee邊個位拎到？

我今晚應該會經CD warehouse
試下如果有再話比大家知

頭先係灣仔tom lee頂樓拎左

跪求幫手攞一本

Cd warehouse 成功拎到
係咪有人要？
我拎左3本

巨基都有送花牌俾軒仔

1. 港大古巨基

Ok呀, 我自己要一本架乍～
淨返兩本如果大家拎唔到我可以開心share

點比你呀

巨基，你鋪頭都乘著世界盃熱潮去推銷產品，咁你幾時推出勁揪與歌迷一齊享受呢個party?別忘了聽抗奮而不失激情的歌也是重要一環的！

好靚紫色❤️

同万刀甲踢世界盃

古巨基資訊台不能張貼帖子??

???

我指訪客貼文
頭先我想 post相但 post唔到

呢個幾正

係咪要我包膠 我做足心理準備去 覺得少伏 不過可接受
但觀眾 氣氛

講比較
觀眾邊個佛系d
氣氛...具體d
印象中古巨基唔計開頭起哄，就係《我與你》仲有快歌果到閃到古巨基同古太

黎come on 比人屌到咁有冇改左第一晚啲野
今晚嘉賓係？

人地啲歌迷會點會咁佛系

基仔觀眾好啲 起碼feel到大家都識啲歌
今晚我果邊啲人係叫企起身又唔企 歌又過半唔識 講緊軒仔原唱果啲
我只可以話睇基仔係由頭到尾都好享受 軒仔只係一啲啲 玩膠我接受到 但鳩叫/錯詞/走音 etc呢啲好掃興

有幾part想知多d
頭一part聯合國演唱會觀眾咩反應
胡定欣上台咩反應
假encore 多唔多人走、嗌下、定做佛系等開場

1. 有尖叫 棒 唱etc 但叫佢地企唔多人企
2. 尖叫 拍掌 不過都多人去廁所
3. 唔算特別多人走 有嗌下咁
但encore完即走

比人鬧爆果d無改過？
果d波波呢, 係咪老是常出現？

要佢（公司）唔唱櫻花樹下就等於要古（公司）
唔唱愛與誠、愛得太遲一樣...

睇得出有望多左綠區外嘅觀眾
波波我覺得可接受 都幾靚
但有啲位真係會成區連人都睇唔到

咁始終有啲街客，點都要有啲大路同一定唔會出事嘅經典歌 雖然睇隔離post啲人好似係咁屌軒仔無唱sidetrack之類加唱埋首聲稱唱到爛嘅櫻花樹下。

可能基迷老d，都睇化曬

其實唱咩都會有人屌

20首hit歌，10首sidetrack滲入每個part，歌迷點唱環節，Perfect

爭d想係fb留言「跟住你串我呀嘛」

唔明…

我唔識打識, 但…
唔知點解我好鍾意睇基仔打機
感覺見到個好孩子氣好開心既佢
我會睇得好開心

齊加入打機行列
我都唔識打fifa果類打波game
中意打RPG game多

無錢買PS4

我當初為左一隻game而儲錢買ps4
一個月後已經買左第二隻game
不歸路呀陰公

我要打機呀

到阿根廷vs冰島

小花

撐美斯登基

不了

有冇手足支持義和b登基

摩閪斯：企開d啦

新打機片原來係今朝打 以為係拍定

我覺得拍定唔奇
但應該唔會兩個version

又變返長期失蹤既古巨基

有冇人有睇明愛

岩岩側田唱果首英文歌叫咩名

有because of...
又your love 之類

FB見到有人留言都不忘叫基仔找勁揪MV條數

牙朗>>>>>>>>小花

無期望就無失望 支持下義和b好過

比我喺呢邊呻下
軒仔洗sidetrack投票都好多人 實際叫幫手就講極都比人wfc
上次同大家洗逆時光洗得好開心

I know that feel bro

諗起02年世界盃果陣基仔拍緊還探格格3, 佢好話有同爾康佢地睇波

佢又去左搞咩

我無追果邊post
隱約見到有人話16號2333完場, 但有3rd encore?
咁慘場15號幾點就完？

D人唔肯幫手推post洗版？

喺上海呀
今晚有show

15好似2315
唔知係唔肯定點啦 冇咩人做囉
明明呢到大家都用fb真身 又動作快

咁3次encore有無唱到大家想聽既野
睇15果班好慘
好在基無咁大細超

都係圍爐玩好d

有 一首咁大把
結果佢尋晚都有再唱

其實我驚佢尾場真係拎曬前幾場既
地球很危險、時代、來年來日、笑說想黎唱
雖然開心但好大細超

好想聽來年來日

等出碟

出MV先啦

上次我都係用假身開
Btw英皇會mon post ge 唔洗咁氣餒

佢唔係紅地毯緊咩？
點解出左片又覆到fb架？
穿哂煲咁款咼

未行，撳下電話唔奇

如果話我知果個唔係佢黎
我諗會傷心死

星期日PMQ好多人

基仔今晚會唱一首廣東歌

新碟已經錄左9首歌

Mv呢 嬲

啲對答咁on9好難唔係佢

我好好奇佢點拍
琴晚成1點先打完場波
新呢條片到底係幾時拍🤔

Miss左直播
唔知會唔會有剪輯版？

分組賽賽程一早公布晒
啲片肯定一日之內拍晒佢 片頭果啲成唔成功預測果啲鳩up 就拍幾個版本 到時睇下邊樣聿就cut果啲落去

成個on9仔唔知做緊咩咁

佢開頭好唔知做乜咁既樣😂

唱當年情

On9，基仔唱完之後個主持tag冇台灣電影，冇香港電影，只有中國電影

佢應該唔駛坐全場掛
唱完係咪可以走？

唔會啦，當商演，唱完鬆

衝鋒車算唔算中國電影

德國

奇妙電視睇緊來吧冠軍，有基仔打桌球

張敬軒同佢隊Band, dancer 真係應變能力好高
改曬d劣評rundown

但我尋日去睇，感覺上紅黃區都係成晚睇屎忽

基仔同軒仔演唱會氣氛真係差好遠

呢場好似基仔最後果場

睇軒仔嘅年紀平均低15歲
有活力啲都正常嘅 而家喺出面等嘅人都多基仔兩三層

感覺上基仔好多內部飛
贊助留哂

保險公司留曬
係出面見到成班同事團組團入

難怪坐我前面果行成排恤衫友
棒又唔吹零反應
我隔離個男人玩電話, 佢女友定太太比枝棒佢
佢仲發脾四話唔要

我冇睇之前果啲場
但基仔同軒仔唔同既 一黎rundown正常 二黎佢有晒故事同背景 特效呢啲 好難短時間改 唯一易改得龍蝦裝果度可以改啲冇咁保守既歌
軒仔四面台冇連貫（可能我未get到）主要係金木水火土咁合埋同啲舞台特效主要係燈光 所以改rundown都易啲

美中不足真係《告別我的戀人們》
唔明點解交畀部琴同和聲
《shirley》就因為一唱佢就傷心

寧願票價貴啲都唔想要咁多sponsor

岩岩睇返d碟
當年勁歌金曲出左一隻長一隻短
請問有無人知係咪長同短既packing分別乍？
裡面係一樣？

一樣，包裝問題
長果個好似係紀念雙白金

呢隻碟當年大賣十萬隻

全盛時期

今日條片應該係新拍？

唔知會唔會再打埋其餘果d賽事呢

蛋記有冇活動可以搞下同連登基迷玩下

唔係打到決賽咁癲呀

黎緊8月咪又happy birthday

傳基仔今晚有到紅館睇張敬軒演唱會

捧返場岩呀

洗唔洗影相？上個月有入後台但冇影相

禮尚往來

估下廣東大碟出先定演唱會碟

定兩隻都唔會出

演唱會機會高啲？
佢隻大碟全部都要plug有排？

屌張敬軒尾場唱到12點

基仔個陣之後要返大陸再開show，仲有逆時光，收貨啦

係收貨
始終fans 年齡問題

基仔下次可唔可以對我地再好d?

想問軒仔後期係咪無再唱果d乜文歌？

來源：

同受仔坐

受仔，下年基仔入樂壇25週年，你會唔會都點頭俾佢開

多謝基仔

快d拍完 圓左夢就專心唱歌啦

Boy'z 都話開show

吳浩康條數都未找, 不如蛋開個拼盤concert

謝霆鋒又唔開
吳浩康又唔開

唔好啦…

英皇澳門威尼斯演唱會

變左蛋公司周年慶咁…

諗起2009金牌大風演唱會

陳輝虹條仆街唔識做生意, 唔出DVD撈 fans水

有Theresa 唱 花吃了這個女孩 點出碟
可以笑的話，不會哭
小肥：廢話

仲有人記得傅穎金曲

受仔睇個樣唔似七兜幾阿伯

織埋髮，成個30歲黃金時期既男人咁

有錢 = 冇壓力 = 樣都好d

今日條片同琴日尾場衫一樣
機是琴日打既🤔

基仔拍mv未？係咪等世界杯決賽果日先出mv?

「...講真，做演唱會做到咁都幾可悲，一個演唱會唔係應該有一個完整概念同構思嘅咩？點解可以因為網民三言兩語話改就改？因為怕得罪連登？到頭來發現搞咁多嘢都係吃力不討好，只要塞十首八首k歌入去全場大合唱，班觀眾就會覺得好正好滿足。奉勸各位歌手如果想做一個有自己諗法嘅演唱會，千其咪搵連登做宣傳」

我們演唱會
每part都講緊古巨基既人生

出事又搵我地祭旗 比蛋記害死

呢段野邊個講

淨講古巨基既人生
借重溫佢截止現時既人生 同大家去一程time travel

張敬軒回應fans唔係佢老闆果個post，呢幾頁
有個True fan忍唔住堆child登仔而發

佢哋班fans真係好harsh咩?

利申 無留意

15號怨婦

嗰班好似追債咁

講真 表演者都係睇現場氣氛嘅姐

15真係好垃圾 我講啲觀眾同氣氛 唔係軒仔

作為基迷非軒FANS講番句公道說話
我睇左14同18號兩場
再望下15號個rundown
我都唔知有乜好屌
基本上個主rundown係冇變, 只係少左首不同班同學
同埋修哥果part
嘉賓冇得講啦, 你地自己黑仔
encore你話得一次
首先我從來覺得encore係雙對既
冇理由個歌手見果場d觀眾冇乜反應都照衝出黎2nd encore掛?
再者就算真係少一次encore喇, 咪就係唱少果一首半首歌
唔洗屌到個歌手反皮下話?
問心佢成場show又唔係hea唱, 主rundown又冇cut
咁都俾人屌我真係只能夠講太撚多忽然fans

忽然fans我估佔一半都唔出奇 我睇15 18兩場附近觀眾都麻麻地
成場係咁問人呢首咩歌果首咩歌 又唔專心睇
得罪講句 冇咁多encore係抵死

眼圈

竟然咁多街外客睇軒
咁基點

致少年時代、子華說、初心識唔識
我與你都未必識
跳舞歌應該不敢想像

個人覺得跳舞Part最正
但真係街外人最最最唔識係呢part

仲好過跌之前

有冇巴打知道邊到可以買時代同AW
好想要

打2場，36分鐘

出碟未

希望呢排做完youtuber
食住水尾派勁揪
sell埋亞運就最好

抖一抖小方精神左好多

剪接果陣可唔可以放晒encore環節所有嘅歌，例如來年來日，飄流教室

有d難度，因為果堆歌得半首
飄流教室好d有2/3首都見得人
時代得0.3首就

Encore part叫「唔唱就會晒」medley, 然後串埋佢，有冇得諗？反正佢都係果套龍蝦衫

失真喎

無都唔緊要，最重要係有清唱逆時光

清唱呢part好難入碟我覺得…
但強烈希望有
集體回憶黎

條片好似有d事
旁白同畫面唔對既
後半好似ok
未睇哂😂

最近呢2段都有

基仔睇viu

未睇最新果段片係咪燈晒咁多場

唉

慣晒
長痛不如短痛..

呢場應該係now先有得睇…

留名美欺又彈出國家隊

基哥好激動😂😂😂

eason今日派第二plug上903啦

今晚可以買德國勝

琴晚nowe出左事，viu臨時live呢場

2013-2017 hea派左咁耐
都慣左冇感覺

咩事？
咁岩唔喺香港, 睇唔到波

Now e 23:00個場法國有故障，好多用戶睇唔到，之後打到80分鐘 viu99插播Live, 之後播埋阿根庭，但其實2:00個場now e已經冇事

有reddit都唔明做乜要俾錢

因為冇人會估到now唔出手block

acestream可以點block

只要有source就block到

子華說已經消化完啦，肯派勁揪未

要同小方打世界盃

打機要播埋歌先會hyper d

acestream block不盡 種子種又生

我前幾日識左個新朋友仔
講起基仔 佢話佢有免費飛去睇左一場
佢話差唔多全部歌都唔識咁制
我啞左。。。

今年出碟又撞正eason出 睇黎都係冇獎

都唔志在拎獎嫁啦

基仔退出左頒獎典禮好多年啦
單春都唔玩好多年啦

總有呢啲人

愛與誠都唔識好似講唔通

可能訓q著左

定係佢其實睇左浸會大學果次 salute to dear Leslie?

九首歌幾時先派第三首

好多人都淨係識聽泡菜歌

唔關事
你試下唱夕陽無限好, 佢應該會識

長居深山

愛得太遲都唔識

基仔就真係無玩好多年
Eason 2017年都仲有出席頒獎典禮㗎
16年首悶到痴線嘅四季仲有拎903至尊歌
然後台上忘記歌詞大叫so bad

其實係Eason唔鍾意903先咁
去到RTHK又正正常常

佢絕對無可能唔鍾意903
一手捧起佢 乜獎都俾晒佢
上年903 30年佢做埋表演嘉賓添

佢自己都講咗嗰次係準備不足 所以炒晒粉
咪就係佢都知903嗰次唱得衰
所以港台咪正正常常囉

有次唱任我行 唱到佢自己都話當之有愧…

佢去港台新城都係屈獎㗎
佢只係準備不足唔記得歌詞啫
係啲fans護主先諗咁多藉口

砵蘭街古巨基banner

點解依家個樣後生咗咁多

突發奇想
演唱會打鼓果part
如果加埋節奏感十足既<周星呢>會變成點?

其實正，周星呢啲band sound其實好正，曲正，係歌詞膠

我聽到d鼓聲好密
打起上黎應該好型

之前講過
其實我好懷疑首歌根本係雷頌德寫。
不過當時人在金牌, 廢事咁揚咁寫歌比英皇既基仔，故老作一個叫"梁至音"既作曲編曲人。你上網查 "梁至音", 只係得基仔搵過佢作曲, 仲要只得三幾首歌就冇再出現。

不過基仔係當年合味道記者會上, 有人問佢新碟有冇雷頌德作品, 佢話冇。而Mark哥既地位又使唔使咁鬼崇用第二個名去寫歌呢？呢個問題我諗左9年

好鍾意周星呢

基仔新燈神，可以買對家

一腳救國